東京幫手買野 除左口罩

係東京 13號返黎
除左口罩 咩都可以幫手買
有意

飛機杯一箱

ok你用得晒咩

去杉並区幫我買個m記送上我屋企，太凍唔想出街

要雪果啲得唔得

有冇消毒紙巾？

好啊運費x10

酒精有無呢？

好呀，比5000円你又點話，我住荻窪，中央就終電，快手

咩黎架

可以！

有

對唔住我錯了

冇野要買，入黎講句樓主小心d，日本都好撚大鑊

幫我買條牛仔褲

酒精搓手液，
但炒價不了

街上支那狗少左好多

3月頭封關機會大唔大？

點計？

但係幾多錢左右呀

haha可以架你唔介意我室温俾你

呢d救命用 我收多10-20蚊hkd laaa

有圖有address就可以了

多謝你港島妹

性玩具ok？秋葉原

想你幫我去jackroad 買tudor得唔得

樓豬住邊區，得閒去hi下你

佢毒撚需求大

想要D細細支既,有既幫手買4支

我怕肚痛 當我冇講過

唔制 sorry

我就黎要去查字典。。。。。。

真係？ 我遲d 會去鎌倉

i agerr with u

乖 , tg me plz

傻豬黎既

唔會 但仲有無其他地方有賣呢

樓主原味內褲

睇下#40

有賣，你岀幾多價

口罩

我都唔知由佢啦 唔該你

男人你都岩？

買個初戀俾我

拿我唔準你咁講野

我送我個人俾你啦
sheshe ok?

多謝 我紅巴黎

認真，可以幫我買件黑色champions 衛衣 大碼?

上次係大阪買錯左中碼，唔岩着

你咁樣呃你初戀都有既
我地分手啦

乖， tg 揾我

咁好？

公仔

會唔會去evastore 同Pokémon center

香港好似有？

有咩
Google下先

乖， tg

傻豬

我要買GTR

都冇 呃人

#45話你有賓周架喎

想買你成個trip陪我

會唔會去東京地下街，想幫手買超人手指頭公仔

日本妹一個，唔該

唔制我唔中意食公仔面

乖，tg

想要樓主既笑容

樓豬我想要女

過黎揾我 我笑俾你睇

咁快分...
你會唔會去flea market

紅巴ok?

你過黎搵我
我住左係你個心入面

唔會喇好難就個時間

咁你已經得到我既笑容

但你既笑容百看不厭

姨 好衰架

男人唔壞 樓主唔愛

有無酒精搓手液

咁要你算

已tg 樓主 想要日本激安一啲野（唔重的）

死喇我有啲愛上左你

tg 乖

come on,tg

淫娃

原來之前只係虛情假意?

送比朋友啫

洗唔洗暗號

原來樓主開代購post 識朋友

只係更愛你

都係個8隻字

又得，想識下你

Je t'aime

住邊東京？
見到東京post就好想去

xfuurdcgu

新宿

新語言?

Ringfit仲買唔買到

你長住日本？

我都想

響 一枝幾錢

no

真心
CONDOM得唔得
日本BRAND便好多

mevius ploom tech 1.5 連雲尼拿彈ok?

計埋我既食水
唔會平好多

易買？應該加你100hkd

一盒便幾十
大家走中間水位OK

想問多唔多人戴口罩

出入人多要注意
身體要緊

邊度交收先

tg

8 成

where buy 大概幾$

要齊03 3隻

ok

唔使打亂行程
玩得開心

@Curiosity_hurts_cats

樓主夠唔夠用
過幾日去唔知買唔買到一兩盒

我都想去jackroad

想要呢隻零食

買煙得唔得

有車人士、電車去鎌倉狗也不屌